葉虎呀！推佢老母臭閪呀！！！

呢鑊有撚哂證據 可以推到班冚家剷仆街
隔離post有片有相證明白衫集結嗰陣葉虎架車係現場 大量殺傷力武器係哂國家機關架車上面
呢單嘢如果可以推到去國際層面嘅話無疑係對我地好大幫助！！！
推佢老母！

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

Push

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

推